【國安法】港大病毒學家逃亡美國單野 係咪報左就犯國安法?

港大病毒學家逃亡美國單野 香港只得4間大傳媒報, now新聞i-cable HK01提都無睇

立場:

蘋果

RTHK

東方

個樣唔上得電視呀?

推

國安肯定派人去刺殺

有線有報喎

有線有報，樓主pin返啦

fact check 咗先post 啦下次

LINK?

係美國上得電視肯定已經比國安(美國)重兵保護

睇電視睇到呀

中國

令到其他人憎恨中共，可以打得靶。

有線:

HK01

https://www.hk01.com/即時國際/496630/美國霍士新聞獨家採訪港大前研究員-稱中國隱瞞疫情

AM730都有報
NOWTV仲係搵唔到

好擔心佢同佢屋企人